{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71417&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이리온애견펜션"
    },
    "text": "愛らしいペットと一緒に楽しめる愛犬ペンションです。 ペンションの前には海辺の散歩道があり、スーパーやカラオケなどの周辺の便宜施設もあります。 周辺にはユホ展望台や農所モンドル海水浴場、加徳島などを車で行くことができます。 入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。 すべての客室は禁煙であり、愛犬の入室料は20,000ウォンで、客室ごとに最大人数に応じて愛犬と一緒に入室することができます。 客室の中には愛犬シャンプー、愛犬専用タオル、愛犬ハウステント、愛犬食器、排便パッド、愛犬ブラシが備えられており、一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類も備えています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設は炭使用料20,000ウォンを払えば利用でき、個別バーベキューも可能です。 入室の際は相談のため電話で確認事項を受け付けます。最大人数を超えると入室できず、訪問客はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 利用者には火災による責任があり、上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海辺の散歩道があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーやカラオケなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはユホ展望台や農所モンドル海水浴場、加徳島などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の入室料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には愛犬シャンプー、愛犬専用タオル、愛犬ハウステント、愛犬食器、排便パッド、愛犬ブラシが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は炭使用料20,000ウォンを払えば利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者はゴミの処理についてどうすればいいですか？",
            "answer": "利用者は指定された場所に分離してゴミを捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって一部の客室で変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 431
    }
}